咁撚熱，最適合就係佛老婆托兩包金象米行上大帽山

圖呢

每包米要十公斤

ok

好大包米

然後大家起山下等輪佢大米

罰佢自己行去深圳人民醫院啦